政Whats噏：何俊賢鬧爆暴徒 話香港跌入「量子騙局」

立法會今早(21日)繼續討論休會待續議案，唔少建制派議員都借機炮轟現時「黑衣暴徒」對社會嘅破壞。有議員形容香港好似跌入咗「量子波動政治騙局」，呼籲政府要盡快將犯罪集團拉倒！
漁農界立法會議員何俊賢喺發言時，首先提到早前有新聞報道內地嘅「量子波動速讀」騙局，交萬四蚊學費就可以容易啲搶到演唱會飛、買彩票會中獎，質疑咁嘅嘢都會有人信，而佢就話現時香港嘅情況正正符合晒呢種騙局，只要有一大堆唔知咩嘅理論，當中加少少聽得明又好好聽嘅理論，再形容到可以從中得到巨大利益，就會有好多人信。佢仲叫香港政府應該要好似內地政府咁，要盡快拉倒依家嘅黑衫犯罪集團！
至於旅遊界議員姚思榮就陳列多項數據，指呢幾個月嘅示威由和平演變成暴力衝突後，旅客大跌超過40%，大幅影響本地酒店、食肆同零售商嘅生意，旅行社好大可能出現倒閉潮，姚不禁反問：「香港以往係世界最安全，但係依家點啊？」

現時香港嘅情況正正符合晒呢種騙局，只要有一大堆唔知咩嘅理論，當中加少少聽得明又好好聽嘅理論，再形容到可以從中得到巨大利益，就會有好多人信。佢仲叫香港政府應該要好似內地政府咁，要盡快拉倒依家嘅黑衫犯罪集團！

你班撚樣啲騙局咁多年都有人信

醬爆

即講緊警察？

你d催眠技術沒有退步
左下角瞓得幾冧~

佢講緊自己跌咗入量子騙局咋！

洩漏國家機密

條友知唔知自己噏乜鳩

倒閉未姐
租金跌未姐
肯做返本地需求未姐

我嘅夢想係成為一位偉大嘅政治家

佢自己都係婚姻騙徒
同某政助上酒店房

就係咁嗱

屌你老母又訓

大學生易比人呃定毅進仔易比人呃呀